FREQUENTLY ASKED QUESTIONS

Q: Are the plush toys safe for children?
A: Absolutely! All our toys meet or exceed safety standards (ASTM F963, EN71, CPSIA). They're suitable for ages 3 and up. The AI components are securely enclosed and child-safe.

Q: How does the AI work?
A: Our plush toys use a combination of voice recognition, machine learning, and cloud-based processing to interact with users. They learn preferences over time and can have conversations, play games, and tell stories.

Q: Do the toys need internet?
A: For full AI features, yes. However, they have offline mode with basic interactions and pre-loaded content. Voice recognition works offline.

Q: How long does the battery last?
A: 8-12 hours of active use. Standby mode lasts up to 2 weeks. Charges via USB-C in about 2 hours.

Q: Can multiple people use one toy?
A: Yes! The toy can recognize up to 5 different voice profiles and personalize interactions for each user.

Q: Is my child's data safe?
A: Privacy is our top priority. We're COPPA compliant, use end-to-end encryption, and never sell user data. Parents have full control via our mobile app.

Q: What if the toy breaks?
A: We offer a 1-year warranty covering defects. Accidents and normal wear are covered under our optional FluffyCare protection plan ($29/year).

Q: Can I wash the toy?
A: The plush exterior is removable and machine washable. Remove the AI core first (simple zipper access). Air dry only.

Q: Do you offer gift wrapping?
A: Yes! Free gift wrapping available at checkout. We also include a personalized message card.

Q: Can I customize a toy?
A: Our Premium line allows color customization and name embroidery. Custom AI personalities available for enterprise/educational orders (minimum 50 units).
